廣角定焦鏡一問

想買支廣角定焦鏡
用Sony A7機(全片幅、E-mount)
有無邊支好推介？

Laowa samyang

16-35 f4 好實用同平

廣都係16-35架啦 反正買唔起GM
11-24其實都幾爽 睇你想影幾多野
定焦睇你影咩囉 55 .8我覺得幾好

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

上面都唔知答咩人地問廣角定焦 唔係廣角同定焦

Laowa 15mm F2

T1728 好D 定1635F4 好D?

SIGMA 14 1.8
SONY 24 1.4

有冇師兄用緊samyang 14mm 2.8? 見佢好似幾抵玩，想入手

Sony 28mm f2 平靚快

輕身 夠sharp
開盡光圈影星少少暗角唔算好大範圍 後制搞到
但最大問題Flare係紅色
向正太陽影星茫
有時下方兩角有紅色 我要crop走佢先得
睇你接唔接受到
變相你要腳架定住部機 影多張無flare既相疊相
但好多時手持就冇辦法

光圈11